[極重要資訊]香港機場係中共死穴

1.機場/碼頭一塞會令大陸進出口貿易重創。
內地約有13%的出口貨物(總值2,850億美元)及15%的進口貨物(2,680億美元)通過香港處理。如果貨物延遲出入口可以令廠商因未能準時交貨而賠款又或者冇原材料供應而停產。(講緊千萬/幾億一單生意)

2.機場和股市掛勾。
股市就係看不見嘅資金係世界流通。如果一個地區連實際嘅機場都運作唔到,即係不論在人才和貨物運輸都和世界連接中斷時,咁股市會因為依個危機一定下跌。股市一跌商家嚇到瀨屎先會出聲。

3.大陸官員一定有買香港股票
大陸股票市場係由中央控制,又冇嚴格監察,成個股票市場極不穩。所以大陸人/官員一定係嚟香港炒股,所以佢地更驚香港股市不穩。

4.外國旅客主要進入香港途徑
酒店過夜同消費力高嘅旅客都係坐飛機過嚟,一聽到香港機場咁危險唔嚟,酒店同做旅客生意嘅商人一定收皮,到時一定屌鳮林鄭累到自己。

5.香港最重要底牌係獨立關稅區依個資格
獨立關稅區即係喺經濟上被視為獨立個體。香港獨立關稅區係大陸主要外資來源(超過50%),大陸亦透過香港同世界進行好多見得光同唔見得光嘅交易。大膽啲可以講因為香港有獨立關稅區依個資格,大陸先有主要資金來源。香港獨立關稅區係由英國跟關稅暨貿易總協定（世界貿易組織前身）,但前提下一定要港人治港。所以就算中國點唔妥我地,佢都只會講話重視一國兩制。因為香港對大陸有極重要經濟利用價值,所以佢根本冇可能派解放軍嚟香港。

機場係以上一切嘅基礎,機場一亂或開槍,政府可以即刻收皮。所以政府淨係夠膽批評你佔領7區道路,但一直唔敢話你阻住機場,因為政府唔想比人知機場係超級重要。今日政府都只係敢散播謠言話圍封機令人自己走,所以香港機場係未來主方向。

推比更多人知

721

唔明點解塞客運影響倒貨運, but push

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

絕大部分嘅客機都會運埋貨

點解我地咁遲先諗到機場呢條橋

自己P牌都推！

民間大腦快d諗點搞貨運

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

721 811

721 811
繼續塞機場

獨立關稅區近排有d危

漏咗補充機場嘅貨運重要過客運

碼頭你去搞, 肯定又被武力震壓
唔想再睇到香港人受傷
用和理非戰線
要抵制核心業務, 我認為我地應該將目標簡化一D
可以先集中對付2-3個目標
然後諗一D 巨體可行既不違法方案
我地既優勢係, 香港人先係大多數
極權統治香港人既人, 只佔極少數, 佢地有既只係比我地大好多既武力

[是日戰績] 半日政府損失 二千五百萬財務業績

唔好再塞鐵塞路
低效率高風險

香港，得一個國際機場

緊記：
有旅客就去，冇旅客就退

IFC 又點睇？

侵侵order左9月1號加稅, 如果啲支那貨塞住趕唔切付運, 呢一水貸都要額外付出重稅

林鄭你呢舖真係玩完了

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

佔領機場之餘仲要諗埋下一步, 假如班黑警諗住圍機場, 斷支援, 準備清場時, 一定要諗點樣反包圍, 係香港其他地方搞事, 分散警力, 各區警局應該都有唔少火械, 唔衝都要畀壓力佢地留返咁上下兵力留守, 必要時甚至擒贼先擒王, 佢地大規模拘捕示威者時, 咁咪當人質交換囉

冇嘢可以一步登天,如果之前義士嘅付出同犠牲,唔會有民意支持行呢步

繼續機場
可以靜坐抗議

如果冇之前義士嘅付出同犠牲

點解唔係Kwangtung

深圳或者周邊機場取代唔倒???

香港係白手套呀

818香港人一定要出

佢地冇獨立關稅區依個資格
不是0關稅
同時中共透過貨運帶旺香港經濟再係香港引入外資

好撚緊火

推

721
811

加油
聽日見
咪塞鐵
搞機鐵

推啊

lm

[緊急分析]法！不！責！眾！

今日完全冇停過貨機

push

但今日有無停到貨物出口？？
真心問

如果一開始就搞機場

一定萬人圍屌

我要攬炒

我都想知

對準政權 我要攬炒

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
用下個腦諗嘢，要自主思考呀
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
你哋唔好喺度發文喺度煽動
佢地成功分化我地了啦

和理非非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」「V怪客」等等

「少林足球」里的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀
所以用你的力量與聲音，用你的方法去「抗爭」
力量聲音沒分大細，沒分方法嫁

加油呀，香港人

最後再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

大推

冇人提港航？
搞到執左後面海南條數

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

Push

CNBC今晚係咁講香港機場 (依家live仲講緊), 睇黎大家今日好成功!!

今日機場明明好地地，又有人岀嚟轉移視線

Push push push 大大力推你春袋

夜晚半夜有堆貨機，果堆先重要，可以直接打擊中國出口

721 811
光復香港 時代革命

貨運最重要

推...記著唔好沖...香港人有排玩

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

811

泰仔當年走得好前

今日只停離港不停抵港
好多義士嫌玩得唔盡興
其實咁先係奧妙
抵港客就係義士的盾牌
令狗不能放催淚彈開槍
但係因為好多機已經飛緊來不能臨時叫停
尤其是長途機飛到來已經無乜油就更不能隨便改道
聽日813，大家識做！

一早已經有人講機場，因為有泰國做例子

收到風，物流空運無停過，人地照飛無載客，唔好打晒飛機咁，未贏咖!!

我唔知你講咩 但好似好有計

聽日1點繼續

pish

true push

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

連登一堅持搞機場就即刻被人ddos

客機會運貨 貨運利潤更高

機場機場

防暴入緊來la 求下你地快d走

推晒上去！

同意，見佢今日驚成咁就知

塞機場

認同

但過夜都係危險

機場有冷氣，有食店，有toilet, 有wifi, 攪咗成日都冇人被捕，冇人受傷，冇人食過彈，但對家有官方認証的損失，咁點解明天唔再去?

exact7ly

絕對危險，ASU見你無機票boarding pass又黑衫又盛一定暗角打鑊

機場因為有外國遊客, 有領事會去睇場!!!

死咬721 811直到勝利
818民陣大遊行香港assemble

推
聽日主線 只有機場

推推推 推你老母

罷買行動已經正式開放sign up. 請大家務必sign up同廣傳。每一個人既力量都好緊要。

612出黎既200萬人，你地可以再為香港出一份力嗎？

罷買救港參與link:

大方向已定

貨運其實同客運係一體，你想0700-0000呢d時間搞掂晒貨運好難，貨機飛零晨，但你淨係搞掂個客運都飛少好多貨，貨機既野，今日唔飛聽日飛delay都係好閒既事無咩好蝕，係遲d收到貨囉，但客機飛唔到既話airline要搞一大餐野，又要安排酒店又要幫d旅客預下一次幾時飛，仲要比人投訴，所以搞左客機已經賺左7成，客機既載貨量唔少，一隻機正常除左乖客個層，下面一半以上係貨，一隻a321大概一隻有1噸以上既貨，a330就更多，777就唔洗講，一般行李量佔既貨位只有3-5隻ake箱，所以客機同事都載好多貨，請以搞掂客機為主力目標

推推推推撚爆佢

813

食TG都行入去塞?

推推推

班狗一定唔夠膽喺機場鎮壓
是但射中d 遊客有L 排煩

淨係每個星期六日都已經

[細節補充,文長] 8月5日天水圍79名人士被捕 細節補充

哩樣真

無限期癱瘓機場＝／＝佔中！聽日813見！

一早有講
啲人話影響太勁
冇實行到
去到而家忍唔到咪搞機場
見到work咪繼續

【定期提醒】再咁搞法場運動好快完（唔該睇唒！）

日日去機場彈出彈入

全民換美鈔現金 請轉發
721 811

繼續和你飛～～

Push and push

［DDOS+錯台後重開］今日一役嘅反思，並提出未來癱瘓機場等一切抗爭手段及可行方案。

亦可以解釋點解中共咁緊張國泰

唔可以100%癱瘓, 記住呢個重點
最理想70-80%癱瘓
100%癱瘓=無服務=無遊客同旅客
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

標題： ［機場發夢第二步］喬裝旅客行動正式啟動

琴日發夢去左機場 癱瘓左機場運作
算是第一步成功左

要行第二步了 應該點樣繼續發個好夢呢

頭先我又食藥訓覺
我夢見機場每日輪流都幾萬人迫爆
呢幾萬人扮成旅客 冇人著黑衫 冇人衝擊
警犬跟本分唔到旅客定發夢人士
冇人被捕 冇人受傷 但經濟繼續癱瘓
原來最大既人質就係機場

1. 請喬裝成旅客 拎警犬冇權力驅散
2. 請持之以恆 每日輪流去發夢癱瘓航空
3. 文宣組繼續出文 推廣發夢計劃2.0

請大家推post 同share此方案
犬隻可以喬裝 我地都可以喬裝

以卵擊石 只能敗走！

同我渣撚實個春袋唔好放！

推！

可以既話早少少入去支援

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 1000 份 email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#不分化！不篤灰！不割蓆！
#各有各做！齊上齊落！
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#不分化！不篤灰！不割蓆！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

廣西那抽野係咩來的？

咩黎

取代到 就即係林鄭講既玉石俱焚
地產佬 建制會出聲架喇

推爆佢
仲有最重要嘅係
唔係淨係集會咁簡單
要好似今日咁癱瘓機場先係重點
[red]癱瘓離境大堂[/red］

其實好撚多支那客買香港平機票呀！宣傳比支那人睇都好

停到一半 777都頭痕啦

即管唔好理

最好日日癱， 輪流交更，如果唔回應，最多攬炒

多謝巴打提醒

客人基本賺唔到錢， 貨先賺到， 利潤仲要高好多
而且香港零關税(內地好似食你定價13%或以上)， 做生意運貨一定經香港, 改價錢, 再走返大陸, 冇左香港做中轉站實仆啦街

721
811
我聽日會去機場

咁再塞2塞， 迫到過8月尾先交貨,
中國班商家真暴動都似, 一轉貨都億億聲

機場根本就係春袋

818民陣和理非assemble!

CNN幫你計埋，香港關閉機場的經濟影響

Hong Kong airport shutdown: What it means for business and the economy

Hong Kong (CNN Business)Authorities in Hong Kong canceled nearly 200 flights Monday because of a major protest at the city's international airport. That's terrible news for companies operating in the financial hub.

The decision to cancel all departures and inbound flights not already in the air was made after thousands of pro-democracy protestors gathered at the airport, the region's third busiest after Beijing and Tokyo.
Protests have been rocking Hong Kong for months, and the crisis is already having a noticeable effect on the city's economy. Some demonstrations have ended in violent clashes with police.

聽日見

推啦

第一次覺得機場咁有用

Crowds appeared to be dissipating at the airport by Monday evening in Hong Kong. But the canceled flights are a stark reminder of the risk to global businesses and the city's tourism sector.

More than 74 million passengers traveled to and from the airport last year. It handles 1,100 passenger and cargo flights each day, and serves about 200 destinations around the world.

The airport contributes 5% to Hong Kong's GDP, directly and indirectly, said Frank Chan, Hong Kong's transport secretary, in May.

"This is a disaster for Hong Kong that will cost tens of millions of dollars," said Geoffrey Thomas, editor in chief and managing director of , a website that monitors airlines.

The direct impact of Monday's suspension isn't the only problem, he said.

"Travelers for months to come will cancel and rebook with other airlines to avoid Hong Kong as a hub," Thomas added.

Hong Kong is home to seven Fortune Global 500 companies, including Lenovo and CK Hutchison, and it operates as a regional base for big corporations and major banks that prize its semi-autonomous legal system and close ties to mainland China.

Companies have already reported "serious consequences from the disruption," including lost revenue, disrupted supply chains and shelved investments, the American Chamber of Commerce in Hong Kong said last month.

Fewer visitors, less business
Hong Kong's status as a hub for business travel was already under threat before the protests began.

More business travelers are taking direct flights to mainland China instead of stopping over in Hong Kong, according to a February report compiled by the Hong Kong Tourism Board.

It's still too early to assess the economic impact of Monday's shutdown, said Eleanor Wan, the CEO of BEA Union Investment Management, an investment firm based in Hong Kong.

But she added that the airport closure will have a "negative psychological impact," noting that several countries have already issued travel warnings for the city.

"I'm afraid there will be even fewer visitors coming and fewer hotel bookings," Wan said. She also pointed out that Hong Kong hosts many conventions that keep its hotels and conference centers busy.

Right now, authorities have only said that Monday flights are affected. But even if the airport reopens soon, the city's image has already taken a hit.

"This will severely damage its reputation and it will take a long time to recover," said Thomas, the aviation expert.

The turmoil could also give rivals a leg up. Thomas pointed to places like Singapore as an alternative gateway to China and the rest of Asia that could benefit from Hong Kong's problems.

Cities in mainland China, including Shanghai and Shenzhen, have also gradually developed major financial markets of their own.

up

同你攬炒, 重傷既好多係大陸貪官

大家明
出盡力夾春袋

依家感覺塞機場效益最大
而且對大眾影響較細
講真你佔路/搞警署
對政府黎講不痛不癢

721五大訴求

大家今晚好好休息
繼續同佢鬥長命！！！！

少量抵港+cargo

唔好自滿
諗下政府會再出咩招數